飲茶之境

烏龍雲抹鐵觀音與茉莉 不會油膩會燒脂啱你
平日半杯 對抗細菌口氣
血糖平衡血管暢通無痴症
茶葉有益身體炎症 亦會抑制惡性腫瘤蔓延
收工買支龍井 品茗半口 撲鼻的香氣 no~
順口甘爽醇正

有冇人幫我改返岩音

WHICH CHVRCH?